興德學校涉「影子學生」騙津貼 消息指重案組調查

屯門興德學校被指以「影子學生」增加學生數目，騙取教育局津貼。消息指，警方6月底接獲教育局轉介，懷疑有人在事件中使用虛假文書，屯門重案組接手調查。

有學校的前老師透露，「影子學生」是雙非學童，曾經註冊，但無上課；又指校長曾要求課程主任向教育局提供假資料。

興德學校管理層開記者會，反駁指控無理，並非事實。校長承認有學生請假，但並非全年沒上學，對批評感到委屈，認為指控無根據，已交律師處理。

香港各行各業都有用大陸人頭呃呢呃路

慶祝自己好返 西餅費想笑能死人咩

咩學生請左假
請左幾多日
因乜事請

幾十個學生冇出現過
校長話正常請假

空穴來風, 未必無因. 睇落都唔似好人

咁撚柒既大話夠膽開記招 服撚左條肥西🤣🤣🤣🤣

收老師陀地

講唔通喎

篤數篤到咁好難信你喎

涉嫌詐騙呀,老師人數學校資源
同校長人工等都係計學生人頭架。

教畜對慣小學雞 講埋d野都唔用common sense

虛假文書 好撚大罪

睇佢個樣佢根本唔洗對學生
係校長室食雞脾西餅

搵d校工企後面做佈景板就知佢人緣幾好啦

為人師表呃人津貼，好教壞細路

紅底學校成日出蠱惑架啦！

投訴又指，校長強迫教師請病假後，要交6張餅卡或300元，理由是慶祝病癒請同事吃西餅，又安排教師上課期間到深圳灣關口派傳單招生。

單野唔係班老師篤灰真係有排貪

貪埋貪埋咁多錢 食西餅食到隻豬咁 喊撚到咁淒涼

遲d坐牢d白洽野食,有得食西餅好食多d

課程主任要上身

做老師做到有案底